Микросервис Order Update

    Слушает SSE от Alpaca и обновляет поля ордеров.

Инструкции по запуску:

    Введите в консоль команду "poetry install" для установки зависимостей. Создайте файл ".env" и добавьте свои ключи для работы с Alpaca. Далее введите команду "docker-compose build", подождите пока все построится, после введите команду "docker-compose up -d" и у вас поднимется микросервис.